阿森納冇人性到連條恐龍都趕走埋

Reports have suggested that the club's mascot for the last 27 years has been let go, with his role no longer deemed necessary due to fans still not being able to attend matches.

趕完爺爺唔夠趕埋條龍

趕走完個10年後備龍 仲要幫手贏冠
連吉祥物都趕埋

吉祥物都要練波
真係唔明點解會9年冇冠

呢隊閪波早d解散啦

風雨同路

爺爺同吉祥物負責陪D幼幼練波，似幼稚園

幾多錢人工呀
係未窮到咁
我諗美羊一個星期人工夠佢做幾年

轉左方針幫非洲兒童

仲未計燒白出人工
還我Gunnersaurus呀

放無薪假直到有客入場

咁多年都咁窮，唔Cut cost點簽人啊
以前爺爺死慳死抵蓄返黎

無薪假

去少幾次日本買到樓

成堆2和b

宣明會足球plan

有冇咁窮呀

爺爺都係咁趕走，唔意外啦